知名YOUTUBER老高老婆已破盲解釋點解左膠中意被虐與涯打

老高老婆傻下傻下咁就破撚左盲

難怪追求更高層次既普世價值與大愛包容既人都中意比人SM

其實有d國家要做左膠同歷史都有關
好似德國咁二戰同美國敵對開
明知美國岩都要唱反調

咪一貫左膠思維
到處想搵d輕度「苦難」承受然後幫自己拎光環
所謂體驗人地既傷害升華自己精神
好似耶蘇同釋加矛尼咁
然後就可以為受害者幫弱勢自居到處R著數